[I/A] LAST IDEA ラストイデア (100) 1001唔開post一世唔震

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

屌你老母死蝗蟲
就嚟可以出個乞兒仔名單
呢班就係呃巴打綠石嘅賤人list
暫時有小豬手、WHYNOTBOTH

100個

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

lm

你有排都唔L駛震

GAME:ALEX
係邊位巴打?
成套光斬 雙單手 低爆率爆傷都有9萬攻
十回黑龍幾耐完

For your reference
人手Filter? L? 撚啊，你都唔撚想震?

3分鐘 穩賺60000石

高自由度的自定義轉轉轉遊戲

cls

固拉多果個名係咪仲係唔岩
copy過搵唔到

嘩屌想跟

へるふ 揀第一行

原來塞2隻剛力之戒入去 雷法又可以auto炎3

唔該巴打

掛晒30只體水的分身剩係打到把妖刀賣左D綠石,
諗緊變錢定過返俾主號籌旗買反頭
稅前24000放到幾多到?

講過一次
唔係ゃ
係ぁ

無人會改返岩

500up

火法係咪得平a高傷?

TKS 巴打
咁賣得都無工作室掛真係幾神奇

放8萬綠石（稅前）價錢可議

其實第1頁都冇人睇
仲copy咁長段野做咩

個個都放線石唔見有人收
唔值錢了

點掛 體力唔洗錢咩

咁用外掛算鳩數啦, 爆左機咪由得佢封A.C

比xx

咁都課左金既 繼續玩唔好哂啦

我個小號都係無收過補償水, 打到死靈兵之所就轉轉轉晒身上D石同水
工作室應該可以有效率D

無水 無石 無體 可以做咩

訓覺

打完仲要跌
唔係穩賺

收完仲要同人鬥bid靚裝, 唔俾錢SE一日又得3次10回
識玩梗係直接收每日穩賺6萬石既A/C啦

好多GAME都唔係穩賺, 重點係BOT免人手

每日穩賺6萬石, 遲D收購埋SE都仲得

出到貨

呢兩日賣倉底貨賣左2萬幾石

係就講得完整小小，係呢4日穩賺6萬你唔得咩？
Btw ac都放埋 都水尾喇 及早離場啦

有咩倉底賣得出

震左5下都唔係加護鞋
不過起馬跌到個頭證明唔係盾佬先出

串撚到, 仲串埋收你個A/C巴打係大水魚, 水尾啦, 好走啦

再見喇咁多位 花生都廢事睇 冇啦啦玩玩雨賺左成雞野

冇話佢係水魚 邊隻字見到？ 明明冇一隻字係話人水魚 你都可以自己解讀成咁樣

靚屬可以試下,
白值就唔好諗, 除非有水魚/你件裝係熱門貨
同埋包左VIP出貨真係爽好多的

之前又話個AC係朋友, 而家又話自己賺

及早離場

只係話隻game就黎水尾 石價又開始跌緊 要賣石既就親早咋

我收完個fd ac再放唔得？ 保持質疑既態度係好事黎既

你話點咪點囉

想問下如果只係想解任務
樹2星會唔會出晒特別關d怪？定係一定要刷樹3？

咪好朋友囉, 自己唔賺留比佢賺
一邊叫人好離場 , 唔知買左佢ac 條水魚見到佢咁講有咩感受呢

隻GAME水尾啦, 收我A/C既巴打一定唔係水魚

佛心賣家 自己賺完
都不妨叫接手條水魚快快放 齊行齊齊賺

你地最叻一係過份解讀 一係選擇性唔讀 笑而不語

我呢排真係賺夠啦，真係想比D人賺下

到而家都係一粒綠石都未收過
嘈條春咩

隻46lv acc字都未打就比貓巴踢咗

掛剛力無上限24個鐘好多時候都係501完標
但整左即決800或者1000會引到人禁即決

棄驚了 放43000石 700蚊 有意留tg

點解我果D掛500即決成10幾個鐘冇人理

自爆左仲想死撐

仲有人買咩

幾十隻剛力戒即決500
揀唔中你果隻買

水尾仲話人唔係水魚
一日刷唔到6萬石點對得住人

無聊裝下4*武見到呢個特效
想問仲有邊件裝有連鎖雷電個特效
個effect 好正

真係好正
細到睇唔到

Come

最強裝備

見5CH 依加最新個POST都有試過依把野 反應都唔錯 但係唔明點解無人買

雙手劍係硬傷

有無單手武版
右手已經雙手武
好似扣多攻

依樣真, 差唔多EFFECT既話不如火單手魔劍 , 仲要好似天生固定有吸HP

有單手版 廢到喊唔加斬屬

單手

又唔同 雷狙 唔同連鎖閃電

賣30000晶或350港紙 tg傾

點解唔搵日本仔賣?

原來把雙手有份強化過

明明係話呢幾日穩賺，就過份解讀為成世穩賺，最緊要係呢幾日就唔睇，整係focus係穩賺到，睇怕你地都係葡萄嫁喇
明明冇講到水魚，一買一賣，佢岩價我岩價咪得，又講到當佢水魚咁
然後未見過既野就當冇可能發生，呢個圈子冇人出過咁多裝賺過咁多就死都唔信
完 唔上黎睇了

吾識日文

咁即係識啦

知啦 第二定三次啦

條友邊句係真的, 轉頭又上黎唱淡
真係替買左佢A/C既巴打慘

拍賣唔係有交易記錄架咩

新星法同炎雷手好夾
多左成十萬dps

冇哂轉生石，想試下變龍會唔會噴新星

賣左ac睇唔到喇

我覺得佢就吹高緊自己個ac價值
真係呢幾日平均6萬 咪貼個拍賣記錄岀嚟咪塞鬼住班友把口囉

有冇人已經解曬個活動

係噴炎雷彈

所以我覺得佢9up

佢唔唱淡/曬命, 其實係可以正常討論
前幾日有水魚買左我D廢裝賺左幾萬石唔通又拎出黎講幾日咩

最柒一直話人質疑 貼張圖咪解釋哂 仲一直死撐唔信就算
我就真係唔信幾日都六萬啦

炎3其實值唔值得打

你唔玩火法/唔鍾意火法SKIN就可以pass

同樣既體水消耗量用起山賊, 話唔定已經出左一兩件地城裝

好大波

根本cap張圖就解釋哂
仲唔知巴打笑佢啲乜

有冇雙劍build睇睇?

靚屬4星腰鍊 剛力戒

而家笑緊你扮幫fd賣acc其實自己賣
你咪又係扮睇唔到轉移話題
又話唔再入黎轉個頭又要入黎俾人屌

咒廢咗依加玩弓槍加咩好？

可單刷黑龍 每日6萬綠 賺咗成雞野
個ac即刻升值十倍

除咗第一句 後面個啲都可能吹岀嚟

本職係弓?
渣咩屬

睇你地講野又幾過穩
有冇玩過隻game嫁 最多先得20件 轉價錢都計 點顯示前幾日呀

一直玩緊

未攪裝 升緊上50

得喇得喇

講咩都好啦
呢個時勢收綠石唔好後悔就得

想問下巴打係咩日本網放綠

我幫佢答問埋下一句
唔信就算

我真係收左個fd ac再放 有咩問題
點解釋咁多位巴打睇啲唔睇啲？ 姐係你承認過份解讀同選擇性黎讀？唔怕認嫁

係呢幾日呀又一個

咩裝

可能連賣左個AC都係吹出黎

果然以訛傳訛真係好大影響力 搵返邊個第一個睇啲唔睇啲既巴打出黎啦 真係要打靶

幾日六萬綠 賺咗成雞野
搵鬼信

你又知既 呢到個個講緊野其實都冇玩過隻game
最多顯示廿件都唔知

所以咪話你地未見過既野就選擇唔去相信
想問你出過幾件黑龍神裝？

雙雷彈手d 數值咁癲 爆傷+60%

圖都冇張點解要信

真係應該打靶
我明明記得你係話呢幾日每日6萬綠鑽
但再之前試過3日5200港紙

巴打們好無記性

得喇得喇 幾時先真係完 唔上黎睇
Btw, 我根本唔志在賣A/C, 賣石搵到幾多, 呢D濕碎數目黎

一陣又頂唔住頸架啦

人地大拿拿賺左成皮野架
剩係諗點洗都好頭痕

跟返大家叫炎3好...
有隻屎來姆限炎3先會出, 其他3隻SL關都會出, 睇運

1日5000蚊
月入15萬仲要唔使交稅
點跟

裝備未汁好 弓槍冰 ,
汁好左 弓槍雷 打傷吸藍回雷盾, 我玩左4K到都未汁好齊裝仲要 手動SOLO唔到黑龍

有柒屬反屬頭勇甲就可以弓盾奧 係黑龍隊做弓具人 咩都唔洗做 0輸出都得 開個光環唔死就可以吸寶 反屬頭既效果係 你打既屬既相反屬會降抗 所以用左=幫隊友加輸出

咁即係單刷其實反屬頭係冇用?

可唔可以睇下裝同build

你都可以咁講既, 件野如果岩屬既話+400% 單刷團刷都勁, 但件反屬頭係團隊裝黎

邊關有得出 我見2-3出15lv 但人地賣緊55lv同70 lv

地城乜乜之家會出
好似係

斬打突一組，毒出血一組，冰雷火一組，光暗一組
裝左反屬頭 突高降斬打 毒高降出血 冰高降火雷
我隻人仔用反屬頭平時同隊友同輸出打黑龍50K輸出到
隻轉轉反屬人一入黎坦我打80K近90

其實最想谷移速

#142

咩build
雷冰龍

自膠
雷雙龍

想問下協力關死左既話 係唔係出虹箱都無我份

有份

乜活動有把5*弓？

屌 唔買vip啲野好似賣唔出咁

係 好勁

爛屬既野賣唔出就係賣唔出

好矛盾

日本攻略網又冇寫2星關會唔會跌

注:賣呢把弓 30000晶或350港紙
吾係賣晶

終於過到黑龍

試下防鍊賣8000 你就會發現唔關vip事

買左都賣唔出

仲有個博D既方法, 打直完變靚屬, 以石換石賣出去

試下先 個倉一車車光手光褲

賭唔到橙字小心損手爛腳

最易出貨都係夜晚11至1個段時間用5秒大法, 其他時間放極都放唔出既金裝個段時間一陣就出到

上面條火弓佬無人so你就掛拍賣算啦 又吾吾吾 拍賣無人要又諗住係到搵水魚

打活動打到好撚燥

3星跌虹個幾率比2星低好多

腳踏實地做人 賣剛力戒 賣時裝 幾百幾百咁賺
幾時先可以上樓買神甲

賣40000綠石 650hkd

炎2協力9成都係轉轉轉

賣 80冰法+72轉轉 600
tg:ice1001

我係平a火法

600HKD?
賣十幾個先等於 穩定六萬石既AC 噃

唔知幾錢好 想快啲離場

邊把弓
有冇名同圖

你離場就冇人玩冰法

起碼都貼埋裝先
角色等級根本唔值錢
值錢ge 只有你有咩裝

上拍賣場睇下有冇低LV嘅弓就知

我都應該算畢咗業 冇咩野玩

月卡一完就棄驚潮 喊出黎

棄左驚都要番黎講句
吾你老母

不過隻game 就係咁
唔係轉轉轉auto 唔到黑龍就係地底泥

最近玩D驚只要有分職業都冇平衡可言

好多個post前我講過下
其實SE個平衡同關卡設計做得好柒

例如而家轉轉當道 咁佢出個新關希望其他職上位既
咁應該係針對轉轉幫王設計一招拍地板技黎counter轉轉
但SE唔撚係咁 佢會選擇直接set隻野斬擊傷無效
變相唔係玩轉轉既職都炒晒車

好似黑龍咁 法師唔撚洗打既

auto到就好 一日6萬綠鑽

十足十以前小學雞d人玩巨商賺到果千零蚊唱足成星期方死冇人知咁

死靈都係地底泥(好似係)

封印左既死靈唔知幾時先有機會可以玩返

刷到燥, 見到即決8000白版火雷手都即秒算
返去刷黑龍都冇咁嬲

賣冰法AC

用呢條拎翻譯去檢索幾方便

最新炎3咪玩暈囉

又得罪你D乜巴打

吾係賣晶係咪即係佢係賣晶

淨係換左把白字光劍即刻 變到打剩兩條

吾系牙甘刀吾知
屌你啦 第一日上連登?

簡直係地底泥屙出黎ge 屎

BUFF 咗骨王好似都幾大力

動作慢到仆街 解決唔到實際情況
我意思係類似芒亨d怪識fing尾咁

死靈係底邊職係地雷

日本手機驚交易網要電話認證

原來放相可以就咁cap..

佢最大問題係 0自保，出招>>>有damage中間time lag極慢

537幾好震，不過我係要另一對

大力啊，佢打落去9萬一下
但，入場又無魂點撚召
召都成5秒先爬到出黎仲未計行去斬敵人

想問下山賊有咩裝跌？成日睇你地話刷山賊

日本仔個邊諗緊
一係就入場送齊骨 ; 死左先再召
一係就一召召一隊
如果唔係都幾難搞

歐洲人=神裝=神頭 神甲
非洲人=件件3000都賣唔出ge垃圾

送幾隻骨入場/一召召幾隻應該幾好

佢招魂爆改到唔洗魂同照呢家設計傷害根本應該食骨屬已經有用好多
正常一套死靈裝，佢招魂爆=幾下普攻傷仲要扣魂都on99
人地d 雷電緊10萬佢仲打緊2,3萬

活動關個綠石亂入真係幾密下
刷左兩日已經差唔多3000綠石進賬

魂爆係召喚死靈來睇真係幾監介
扣得魂多都算 , 佢本身係暗傷, 召喚裝 / 七死裝完全唔加暗傷
其實我係無點到依招

X2 屈dps

Btw 56想偷雞入三星場呃兩個銀coin 係咁比人踢

雙光劍轉轉轉 有無得諗

正常啊，無人會點
我見佢buff 左點黎試下跟住就del 番

我隻雷龍都比d唔識野既街場友踢過

已放棄山賊
刷山賊=比SE極速回收體水

啱呀
大家搵佢買晶啦

玩槍斧盾開始冇力秒唔到怪仔
想繼續玩槍
有咩序盤組合推介

字都唔識多個

血代加ENEGRY CURE 夠召齊一隊骨既應該

利申: 用開爆唔G

轉左死冰盾...無咁脆都OK

你用完爆，你試下唔用爆一次就知死靈好on9
完全回唔到血d骨唔死無招出企係到用唔到 mp換hp

協力d骨慢慢出都無問題
solo 成3秒d 骨都未出到黎個人死撚左啦

賣唔賣得出

連好基本ge 關 冰2 狼2 auto唔auto到先
已經唔講冰3 狼3 炎3 黑龍

auto到山賊都已經好好
冰3狼3炎3 手動都手指公爆

召骨一隻一隻真係好慘
尤其是有自爆戒之後

岩岩開連登4日

依加AUTO 個召骨速度都還可以

骨爆最大問題都係唔夠MP 用, 死靈食唔食到MP 獲得同HP 獲得?

火法黎講
活動個炎貫通頭定反屬頭好d?
反屬最高30%
炎貫通唔知，白字70lv就15%

利申冇反屬頭唔係好清楚招技

有無去站務台自介同自貼?

邊到泥

新手一問 冰2姐係咪5-4-7?

mp夠啊
用條狼腰就應該夠
MP 獲得同HP 獲得死靈裝好似無乜架wor

其實我一開始整係放ac 冇講賺幾多 係你地自己做8掛撚係到問賺幾多 睇清楚係邊個講先啦

有無人要買?

20000就無囉

反屬=食%減屬性耐性=無效攻擊依然會無效
貫通=依%無視耐性=無效攻擊會依%作出有效傷害

打黑龍就用貫通

本體打死怪先可以MP獲得...骨爆唔當本體死就無效....
MP腰同MP回復2XX以上都還好...但係我諗至少要推回復250以上
25lv骨爆做永續好易見底...自己衡量骨Lv 21~23 MP回復250內還好

我用魔力腰打炎3SOLO 手動都唔夠魔

I6係咪玩唔到?最低都係咁彈GAME

如果200mp回復都唔夠
即係你果隊人dps太慢
SOLO就....死靈唔洗討論SOLO...

炎3打親3~4隻大骨~你就知自己MP會見低
一係隊友唔夠力

除左妖刀仲有咩有貫期岩物攻用

試左一輪, 雷法最少要有16萬攻+, 6萬防+先可以穩定auto

原來係咁
係咪即係有效但耐性高的話 反屬同貫通既傷一樣
assume兩件裝招技%一樣

啲怪RESIST 本身打卅萬都打得15萬

點解貫通高傷d

炎3 resist太勁會好低dps

無記錯d 骨唔怕暗屬
呢個係坑性問題
姐你拎火招打水箭龜咁

其實我到今日都唔明
點解死槍王既效果唔可以套埋入大骨度

其實係咪換得晒成套

咁反屬頭係咪都岩骨爆死靈用
還掂本身套裝個頭都作用唔大

未改版之前打骨都係靠草人先有d力
改完之後爆幾隻都唔死

因為骨叫骨 骨王叫骨王
招技淨係寫BUFF骨

無石 無反屬頭
諗都無得諗

魔法係要有耐性貫通先打得入
唔係會扣0 0 0

佢d任無限loop，你有無限水24小時長開咪換得晒，應該

未改前靠草人就唔止有d力
起碼我未見過有其他職做到幾千萬dps，就算得一個moment我都當你得
不過其實係睇你同你隊友d 草人點擺睇食落邊個到

未改之前唔係有啲力咁簡單
而家劃到手抽筋都未劃得死一隻大骨

要好撚肝先換得曬成套, 我殺到上60都係錢同銀coin

賣綠石 暫有五萬，全部打返黎有記錄。

所以改完之後都好少用隻死靈 仲要撞正個活動咁多骨要打

skeleton bomb 又法師都食喎

唔係話降反屬? 當骨爆係暗屬
咁唔係要拎光屬先降到佢暗抗咩

黑龍又比人kick ，炎3又打得慢放隻轉轉轉入去算
其他關直接用低lv 角唔好蝕d exp

未練起隻槍 唔知點算
日日喺到R場

暫時隻死靈66 LV 都 SOLO 到炎2 啲裝仲係40~65不等
利申:差唔多齊裝

炎2 其他職50lv 都auto 啦

咁我都係全程都滿血 唔知低啲LV 點

BTW 弓手未必得

如果係轉轉 爆爆斧招技係咪都要貫通？

賣稅前2萬石~意ADD

仲有死靈ge巴打存在

我諗唔到有咩場合需要拎隻死靈去打
dps唔再係特別出色 生存能力低 改完之後多左其他好選擇
可能直到再改版先出到個雪櫃

好開心 突然有好多死靈上水

死靈真係要齊曬裝先玩到, 好在係中階裝都唔太貴

無玩轉轉唔識

例如炎手炎舞戒招技 應該都係魔法傷？

黑龍好似都係拎一把光劍轉

光劍妖刀 轉爆佢

唔計隻兩隻戒 其他裝都係8000-10000 要儲都唔算太難嘅

唔緊 但唔理轉轉 裝備既被動技係咪都要貫通先打得入

終於放到2件炎雷裝

其實玩番死盾靈開物攻光環唔知會唔會仲好過爆爆
但無得自己回血真係好辛苦

睇完上面講又跟埋講爆爆

我隻死槍+3召骨都係8000執番黎

唔玩自爆就=回唔到血
高階map 你比人hi 一hi 就半條回唔到血

如果照"需要"黎講
成隻game 除左轉轉轉無其他野係有"需要"
不過overall 死靈係最差

除咗骨爆都仲可以玩七死物理死靈既

我就冇咁多綠石去研究新build

魔法先係完全打唔入
其他都仲打到or r到痕

好似有日本仔玩

成套七死 你當斬加成全部白字
斬返咒8既怪好似都係扣幾千 無咩力
利申 用魔瘴加石像鬼劍 可能武器未夠強

呢層唔清楚
因為唔知佢傷害計法

七死 鐮刀 死槍王 石像鬼介 未亡人腳 ,.,,,有無得諗

好似玩鎌刀/單手斧

原來係咁 明白了

你有無限綠石就咩都有得諗

貫通佢話=無視 聽落好似痛d

問題係，夾硬著到成套有斬屬+骨屬裝
睇怕都只會係唔三唔四，骨打人唔痛，自己打人又唔痛

貫通通常係10-15%

其實有無相/片睇下未亡人個效果同傷係點
我非洲人從來都未見過依件野

貫通係由打0變打得入, 反屬係再打得痛D, 但反屬唔可以由0變打得入

點解兩件裝着上身耐久會差成萬

鎌刀本身招技BUFF 完好似好大力 係要推CDR 咁解

死靈黑龍房被踢咁慘, 曾經都係搶手貨

鐮刀CD緊係召骨時間, 利申玩過好攰

想問問火法咩裝會有hp獲得

用緊4星魔人戒

2條龍打黑龍

仲要有一個人類捉石像?

無
另外1隻轉轉 1隻唔知乜好快訓左

點解打得入條龍, 有雷耐性貫通?

得雷火波打得入，雖然扣好少
可能雷+火夾埋當左個新屬性

竟然會咁

係咪有人有反屬頭幫手減咗雷火抗

會唔會係夠力著其他裝

會唔會係唔夠力著其他裝
打漏左個唔字

我有
但火攻同雷攻仍然打唔入，只係新個火雷手射既火雷波波先打得入

混合屬性算新屬性, 仲有另一招冰雷彈

咩裝？？

有無人有興趣玩轉轉玩壞左手 弓原來真係好難玩

想問隻炎手啱唔啱平a火法用
同埋最後招技係咩

弓auto到喎

巴打你變左龍之後點解射3粒彈既

冰雷槍或者4星冰雷手

咁無位置放埋落去了

火雷手 裝既技

銀幣係咪得解鎖活動條件先有
打好耐先得十幾個
仲要5個銀先換到一個紅

反擊流solo炎3 打到time out差一條血

唔係融合咩

呢隻GAME得轉轉獨大

可能要推下倍率, 反擊流明明黑龍都過到(神裝)

有冇人可以幫手頂一頂想即決

火雷融合彈

想問下戒指5星設計圖邊到打？

但係唔係應該射一粒咩

射3粒, 我都用緊

你禁下 今xx買個制 跟住就可以即決

咁加埋枝火杖咪射六粒?

係, 但唔係必射, 應該係有CD

ok 唔該巴打

巴打 想請教你點谷耐之餘又咁高攻？你齊裝？

同埋機率射
唔知幾多%發動

前幾頁有巴打貼左裝 可以參考佢既配法

活動後半出左公告

黑龍夠肥 我啲劍仔射唔到隻石像要靠平a

地城最右冰

①新しいネームドモンスターが出現
後半では、イベント周回スポットに新ネームドモンスター「樹海の主 ダイム」が出現！
この「樹海の主 ダイム」を討伐すると、確率で「プラチナメダル」をドロップ！
さらに、高難易度のステージだと極稀に「炎のメダル」をドロップすることも！？
有隻怪跌章
呢幾日爆水刷個D

地城尾2果關有 其他圖就唔知

追加新怪, 隻怪有機會跌銀幣
3星仲有機會跌火幣
會係門前同無法都加呢D有名怪
即係而家刷嘅都係懞撚

SE又贏

真係屌佢老母....

搞個EVENT都可以玩撚殘D玩家, 唔撚再課

刷得

彈出彈入

懞撚揮手區

補檢索字
れき

THX

一定係聽到玩家聲音先出隻跌幣怪
好佛好佛

二星都有銀

無課輕鬆玩

無課又贏

其實個個都預左會有第二波...

仲唔課返金

放6萬稅前石

無撚野呀

SE冇得輸

fatfat 咁就執左千幾蚊

hana巴拆曬裝賣曬綠石未

正 仲好搵過返工

差唔多拆剩套雷法build
放係到每日做城地黨算
遲啲都有得玩返

殺到70都係錢綠石銀COIN不停換

樹枯果隻25已經有粒紅幣？

爆左幾多支水

得1粒, 無啦

SE ho ball

唔知, 只係不停刷

：日入6萬就係咁簡單

之前問過無人答再問下
裝備附加個啲技能
係咪唔食基礎攻剩係食屬性倍率?

炎3震左

仲有人刷緊

唔刷有咩做

1000場先出一隻又同你講咩

放3萬1綠石 400

537震左十下都唔係加護鞋

少年太年輕了, 齊幾套槍裝都未出到

一陣出左唔夠打一拳打死你

佢出戒都算,成日出精銳鞋fake 9 me

極稀其實係想你班傻仔中伏停打3日最後發現唔夠時間打又要課

賣咁平

打唔打得贏都成問題

今朝打炎2開隻新手弓入場比你踢咗

我自己正分身2人刷 sor巴打

佢門前都會加活動怪,刷防鍊果班真係多得你唔少

幾時禁bid先會加15分鐘？

黑龍難度

岀新關個個都去打啦

tg thanks

清純已屠的狗鴨=范善甯

炎3隻王剩係識跌件垃圾火甲？ 掉第3件

刷黎刷去都無手打到隻怪第百幾隻

推

賣稅前 10000 綠石 200 HKD

啱
射3個波

射3個波係咩意思 會唔會有片可以睇下

巴打件甲 算不算最高記錄[img]

搵到了thx

14000完

140000

邊條水魚出14萬石

至少抵屌過光斬反頭嘅

等左幾日都買唔到全能力 屌左件普通野算

日日穩賺14萬綠

如果天降橫財出左件裝可以比我賣到14萬…

吊佢個光斬炒撚到9萬

歐洲人, 刷山賊就夠日入14萬, 仲打黑龍?

得7萬幾係身 拍賣d野仲有1個鐘

賣到1萬4都偷笑

10000石/ 200 有100000

刷左應該200場炎2
靠亂入跌綠石都有2,3000 好感動

Aletheia係咪巴打黎 謝carry

想問, 山賊即係邊關 ?

龍skill路線打落去

ok ,thx

2-3千定2萬3...

銀行開票咩 加乜野逗號
梗係二三千啦

打唔過活動，又買唔到火杖
灰

無課係生存唔到

淨係靠SL出2 3萬要用幾多水刷

轉轉可解決一切

我打左10幾支 2,3000
打2,30000 起碼100支啦

震左

仲未計彩 好似ok

巴打仲刷唔刷炎3
定係等6月1

刷 本身都想搏D雷火裝 不過晏小小 11點?

好

有冇巴打受6萬尾攻既弓手打活動3星
隻人60幾lv成日比人踢 但啲人80得幾萬攻

啱啱打炎2出左條毒鍊 有無用架？

我係普攻火法 bid左件神甲自己用 用完覺得唔岩提升唔大
先再解鎖扲去賣 地城未震過

巴打點上咁高攻？

我都唔知。。 我玩火龍弓 弓槍雷

弓手正常都十萬up 轉轉得幾萬係正常

十幾萬既弓 hi一野就死

出親啲野都唔岩自己用。。把新火弓又唔知邊關出
似係比game玩緊多d

巴打可唔可以帶我打

我玩弓雙冰 好低攻
高攻一定要跟大路學槍？

放43000石 750hkd

因為槍有幾招buff掛？ 但我見人冰都好高攻

我見過19萬攻...𣲙弓黎

2隻冰戒爆擊加好多攻

咩apps?

巴哈

無所謂 一齊打

就快射曬D水, 係咪要買VIP石換水

VIP改變生態, 1.5倍試過返唔到轉頭

D水去得快1.5倍

雷法宜家係咪都一定要有炎雷手

有冇戰力需求呀巴打

有無巴打要？500石拆 放底8000

多謝巴打

課啦課啦

即係而家 最少 9800vip + 1550(st) +3200(st2) + 3200(exp)羊 先玩得落去？

賣10000石/200蚊

體1體2咪夠最多加埋錢1錢2

買開六合彩仲要每日100石地城

無
不嬲唔睇戰力
岩岩黑龍先比隻懶係巴閉既24萬攻雷法踢左

刷左件炎雷3返黎火法終於solo倒炎3
e+ 2分鐘一場刷埋隻手就收工

有冇配置參考脆到比人秒 雙防 4000 17000

咁多箭佬大骨你得4000物防

剩係買左體1同體2, 但真係無曬石無曬水, 如果整個VIP, 應該可以刷到體2收皮

屌那星SE係咪玩嘢呀

弓手防點谷??成日俾人秒
定係應該全部谷晒攻 唔理佢

100支好快用曬

最直接兩隻忍耐戒, 前提係無爆擊戒, 有就另外再諗

3火球貫通自殺頭,詠速73,2000炎倍,雙防10981,9667
火雷鬥
火:極意,魔泉,火精,返生
雷:雷盾
鬥:物防+1點鬼神
d怪就會係擊退,影都見唔倒

58火法3萬3攻但係得3000防啲石去哂主副手

賣稅前38000石 630 蚊

而家有咩auto build選擇
之前玩開斧盾咒，同埋一身廢裝，auto到山賊就算

執套普通屬性既裝要預幾多綠石

法系其實點build防？
一換防裝就打人RJ

換件靚啲既袍掛我諗

邊度出

巴打你game名係咩

?

可唔可以帶埋我打

等jer巴上水問下佢 始終我都係坐佢架船

糞營運
好彩良心發現出後半

問左了 我見你兩個係一齊嘅 所以問埋你

無所謂 我都係坐船既

嘩屌150隻

好過無

thx

好彩仲有成萬石
留返6月1刷樹海之主

磁能線

日日供幾百石打隱家同冰林 好快無晒

斧雙鬥/靈(想打埋黑龍就靈)

斧盾咒auto唔到山賊?

岩岩買左把黑龍劍, 又變窮鬼

瘋狂刷緊黑龍果班友肥肥了

劍氣幾玩好玩
依家auto炎3, 廢裝轉轉都有27萬DPS

有無圖睇睇參考, 我仲未過炎3

537 真係震剩加護鞋,不過半日12震幾痴線
唔似得炎3個ON9關

打得了

除左武器我係慢慢起拍賣所直購平貨
其他多數係冰崖副產品
光鞋8000底價有一隊, 我選一對回避率高就算了

是咪有人帶打炎3
有冇位
想升第3隻人

開始左了

多謝巴打carry

求光劍 /反屬頭 假名

上唔到車 希望巴打們10連震

屌你老母.... SE 玩鳩我？
見到弓 以為火雷弓 結果係呢把

點解唔自己上網轉換

架車愈黎愈多人上
睇下會唔會有巴打開第二組

炎上3*？

呢把我都出過, 已化為彩石

炎上未震過

9萬耐,,,,點堆,,,,,,我仲係得1萬血

炎3感覺上黎衰過山賊...

炎3通常震完都係彩石

大把人10幾萬攻10幾萬耐

有冇巴打做緊盾勇/坦,想棄死靈轉做坦

彩石都好呀

光劍買左幾錢我都想收番把

2萬1

放四萬稅前石
Tg: littletreehole

想問下你轉轉有無點爆?? MP果道回唔回得切?

所以我呢套算係好平民

一定點爆
冰崖出果件手係附有MP吸取, 無問題的

我打冰3好慢,,,,,,,未打到隻手

單機auto唔到就跟團, 好多野都係慢慢儲返黎

係咁比人踢

SE真狗 見我冇石 地城就震防甲

弓出血推爆攻的話係咪弓槍二刀?
但又唔夠防 唔通弓槍盾

3星唔得就2星, D金裝打直完好多都勁過彩裝
除左你要打黑龍要收集指定裝

2星我開緊隻雷弓靈分身一齊刷緊防鏈, 好鬼快

但係分身就快無曬水

盾剩係谷到魔防, 兩樣都要要靈

想請教下各位巴打，我斧雙冰咁點技有無錯？

如果有錯，麻煩指點下

咁抵 我賣左把全白都2萬3

我見成堆死貨, 我都係買左把全白但貼近黃值
揀把有吸血, 貪佢穩穩陣陣

巴打你呢套夠打黑龍?

正仆街 專跌唔用既裝

賣到錢嘛？

差太多, 只係離黑龍邁進了5%左右

炎耐性轉做全屬性耐性就有機會, 出面一堆死貨賣緊8000

打完隱家震一下 打完城跡又震兩下
我係咪要買六合彩

想參考埋你其他裝

有無得係GAME道搵你出黎睇你裝

auto到，而家見有活動關去刷，有時會死同埋輸出麻麻
不過身上得把地城火斧同4萬綠石，唔知搞到啲乜

自己有乜就砌乜先好玩
我另外係得地底泥死靈build & 雷法build
o無乜好參考

非洲人咁窮唔係無原因

試下照放8千, 俾我買就會睇耐性+回避率黎買

好 thx

連採掘所都三連special land

係咪一定出5星？

渣鳩你個春袋 沾下啲運

都係要痴人打

吸下先

真秒龍 點齊裝

上次採掘3SL,得一堆綠石

要啜春袋先吸到運

又真係出到貨

咁快炎雷lin圖已經賣唔出

毛就有幾條畀你

點滿劍之極意終於SOLO到

一日6萬綠鑽一定走唔甩

1.5倍都要6分鐘

放稅前40000石700

人M玩坦係咁

慳水玩法, 1.5倍都唔開

3黃1紅杜馬鞋, 希望8000甩到手

最緊要AUTO到就可以係公司掛

打左 20 支水都唔震
係咪應該棄驚算

震左既咪又係用唔到既裝

新手想問下 斧雙靈 招靈氣係咪一定要手動開左先? 自動唔識開既...

會唔會上到5萬

係

唔該哂

same

我套19裝, 靈氣都無開都轉左黑龍成條血

條龍只要唔好死埋一二便其實好易打

有時自動都會開

依家我想唔要靈, 轉成冰/鬥 全AUTO型打黑龍唔知得唔得

有無套19裝睇下

唔洗睇, 一定過唔到的

成日死埋一二便

我用緊冰 全auto 85%左右成功
差神甲妖刀先齊裝
收埋可能有90幾%

唔夠力就係咁 拖長左時間佢會周圍走

有埋神甲應該接近100

而家死因係多數比條龍拉走
吸唔到小怪血同魔
諗緊換妖刀先定神甲先

我都係一堆綠石 不過好過出藍箱 果度起碼都五六百綠

Itunes買vip卡左向處理中 點算

屌佢老母成班80lv輸出職開3星得4-5萬係到踢我65lv8萬攻

有件全白字神甲放 用唔用住先

有冇圖 幾石放

4-5萬咪冇谷爆擊嘅轉轉攻, 容易識別

賣稅前綠石 40000 = 660hkd

輸出職講緊弓手火法雷法

我都唔知全白字神甲幾石

咁比我見65LV入3星我都係直接踢嘅

斬屬?

時裝嚟講唔錯

物理

呢條係咩玩法

我見到80lv得幾萬攻都會踢 所以決定80lv開個3星房剩係for踢on9仔報復社會

我都有條 弓既

有屬性貫通, 可能比毒箭玩

2個10連震左3次 好佛好佛

80LV點得一招技咪幾萬攻比弓上到廿萬攻都係單刷唔到黑龍

但斧+2

3萬?

D裝要咩屬性先會加多D耐久力

你睇下件甲先 我放左上拍賣

毒刀

邊件係你

有貫通理論上黑龍都毒得死

Help

玩到無哂水又重玩，主畫面回復完之後今次體１冇唔見，反而係體２唔見左

體2冇正常, 只有體1可以引繼

係咪45000個件
真係好白

可以買多次體２拎２０００石重生，唔使買VIP住

1.5倍速用過返唔到轉頭

有2萬幾石，買骨爆戒定買其他8000裝好？

我留黎打直算

骨爆戒係核心裝, 你肯定要走呢條不歸路就買

用黎加速刷完就熄app慳電

我唔知純死靈同爆骨差距有幾大，自己鐘意純死多d既，但如果條路太難行都會向現實屈服

著左 紫色好淫
差件大波衫

普攻流SOLO黑龍, 切菜咁切

呢個咪巴哈果個
咁撚癲
幾時有雷屬貫通

其實分別唔大, 兩樣都係自動下水道手動過勞死
但作為一隻專業嘅死靈你應該純死同骨爆都準備好, 因為D裝差唔多

黑龍係咪要將第二隻練到50lv先有得刷

同埋純雷法係咪一定打唔贏

我意思係死靈呢個職就係一條不歸路

點解有技都叫普攻流

咁我更正返, 呢個其實叫技能流
主要係非轉轉同埋大骨戰術有D睇頭

由1lv開始玩到依加

啊屌 棄game直接刪左 無引繼
本身有幾萬綠石係身 唔記得上黎送比巴打先刪

唔係你問題 係佢自已條片都話自已普攻流

感謝大大無私的分享

妖刀有毒傷
斧雙劍

我覺得佢都NG左無數次, 前面打小怪都N次幾乎冇命

就算送到都係比蝗轉手日本RMT網搵銀

似乎係
仲要撳得好撚辛苦

成日差d死 走位炆到 無招技一早死撚左 但佢話自已普攻流

佢呢set裝玩轉轉轉可以好輕鬆

無所謂 都係搵d野講下 又無得番轉頭 琴晚突然決定刪
我棄game 又無呼籲其他人棄game 唔洗起晒鋼

....................下?起鋼?

我都一頭霧水

話說近攻打黑龍點防佢招吸唔到血既buff?

我諗住搞下gag

本身我都吸唔到, 谷到10%吸之後就突然冇左件事

我玩劍雙斧d裝無得揀 雷裝太少爆傷好撚低輸出

劍雙斧打黑龍一定係用妖刀, 用左就唔會低輸出(好似係)

唉 睇定d先 睇埋佢新關有咩裝先 陣間買撚完出神裝我就dum春

日入6萬上樓不能等

一言驚醒夢中人 大家性情近
即刻買

你地都穩轉黑龍了?

要MON住先穩, 順便帶埋隻分身一齊刷

如果3日搵到6萬石都叫穩定既話 我打黑龍頭3秒都穩定到不死

見到新ipod 1500蚊 買2部番黎自組4隊 速刷穩定每日24萬石

10連600石

癡線

有cash渣手好過震都唔震

心灰意冷走左去打地城

姐係咩意思？

今日最好彩跌2把光劍先賺4萬石

3橙2黃, 爆機鏈

仲要迴避 fatfat7-8萬應該有

得爛鬼甲敢放上去, 跌埋D手手腳腳

手腳要靚屬先敢放8000

黑龍腳有無爆傷+閃

想自己用wo,著上身好撚型

頸鍊幾時有外型

係果種霸氣

現實:無人想咁入去睇你d裝

同佢個名一樣咁霸氣

自用得一定係自用, 有第1條自然有第2第3條

相反 無第1條就以後都無

終於賭到條全雷+2 賭腰
仲要2橙字

好撚食電 有冇得較低畫質D

有, 禁右上角較到AV畫質

呢個又好似真
啲人有出過就KEEP住出
冇出過嗰啲到而家都冇出

Apple買vip卡左向處理中信用卡有反應 明天打去apple問？好想玩 嗚嗚

開始手震

按多次買又唔得😂

你都識講apple, 咁有冇試下用AN9課唔課到

一個月前課體力都無問題

死靈冇防鍊真係食得屎

斧好食魔

活動關卡啲防裝究竟識唔識跌？

手機就著火都未見有

貧者愈貧 富者富完上神裝auto黑龍又再富...

貧者
得番5000之後，2個禮拜綠石都突破唔到8000

應該有防鍊都係會食屎
窮撚無答唔到你

刷加護鞋出格擋劍

［img]
打算買全耐就出對咁既野
搞到我1516

隻手炒到兩萬

23000即決 有無人要
想轉build

好肯定都係食屎

唔知除左等佢改仲可以點

好撚慘仲要骨屬應該都唔高
其他職高防仲可以個屬去到2千%
死靈咁得幾多？千5%？

升爆d裝應該唔止，不過都係無用
打套裝去轉轉轉好過

乜撚都唔跌3隻80 都係得死靈有5星著

一齊封存死靈裝
我見人地4星防裝轉轉轉都auto到炎3

我無靚武器無屬傷，我唔死但打到time out
唔知要改乜

我都唔識
開服一直玩死靈依家完全唔識其他職點配

求奇全4星玩緊雷法
打炎2算

炎3先出衫同手套

都唔震，放棄左

震親都係守護神戒指
就黎可以戴哂落 10 隻手指

炎3最快都要3分幾

1.5左?

急需三千綠石 可paymetg

税前3000

新果隻手全部炒到20k +
是咪on9

有咁癲? 早幾日買見到仲有4黃萬幾交收, 好似係爆擊定爆傷

我今朝bid隻橙字爆傷 其他白字 都比人bid到20k
再睇下其他手 極度懷疑有人抬價

防鏈最貴係咪加回避?

如果係挑釁或者魔防+3 可以賣得出

哇屌! 啲攻速垃圾同HP吸垃圾都標到上10K 15K

賣稅前52000綠石
有意請留tg

爛屬

今朝出左對全白嘅手
用左之後而家可以AUTO炎3了
本身都嬴唔到

有無差咁遠

auto左3日火3都唔震 啱啱一震出左條雷鍊
屌幾時先有火裝啊

震左鞋同褲 都係賣唔出
今次大獎係咪得隻手

差好遠，本身用緊教會果對手套

我本身用緊金手套炸, 差得仲遠。BTW, 用埋活動條褲都OK

教會? 雷神劍?

炎3 都出雷鍊

本來仲1516換唔換走引雷手，萬3買左件火雷手即刻輕取炎3

唔知 掛左機 可能sl法師出

想問火雷手/火雷杖被動係射幾多粒 射程同距離係點 有冇片

同三火球差唔多

係，兩個世界

活動雷火裝你地玩咩build?
雙魔心得雷圈火球純普攻?

咁會兩頭唔同岸
火雷咒, 剩係分D點滿麻痺

我自己就主雷, 盾冰加防
持盾雷圈, 叫做AUTO到狼3

衫有3圍都賣得出

我都係雷盾冰
65lv 過唔到咒嗰兩隻野
已經買左件司祭袍推防
係咪未夠防?

錄左

不過的睇唔出邊粒火邊粒雷
Btw反屬頭用火傷射中人係咪降雷耐

我震左隻鞋 8000 比人秒左

唔係話降冰? 琴日好似見有巴打話 火雷冰一組, 要用冰降火雷

雷火杖係唔係屌打緊三火球杖？唔洗帶副手都有三球加穿透效果
見到d三火球杖跌哂價

真係要睇全相。但老老豆豆, 你升升LV先啦

FYI,我用雷鏈,雷袍, 雷技盾, 雷技戒, 狼腰補魔, 活動手褲鞋, 頭就好似有個用MP回血既。參考下好, 人人套BUILD都唔同, 你有司祭袍, 條腰你睇下點轉。

用過就知係兩樣野嚟
三火球杖係穩定3下, 雷火杖最多只係加強

Thx 巴打

3火球+3火雷
Why

吓 我隻鞋2個屬攻橙 掛左2次都無人理 拆左

火傷可以降冰+雷, 雷降冰火, 冰同理

遲下火雷反屬頭應該同光斬差唔多價

我等緊換貫通頭, 冇佢打黑龍都係0

唔知如果一下傷害入面有哂冰火雷既話
咁係會係咁火雷/火冰/冰雷咁降黎降去 定3屬抗識一齊降呢

我覺得貫通頭好似好d

火雷貫通彈要麻人係咪都要升感電？

1lv 30%
20lv 60%
其實抵唔抵升

10LV 50%

火平A 你地仲會點其他大技? 火鳳凰果招成日走位玩死自己唔敢點

主動技剩係點隕石

而家著成套火雷可以考慮點一招雷

賣手工綠石，有6萬

點dps最高果招

打門前五連兩彩好期待
一睇

絕望頂點

竟然有人冇自動賣3星

活動後半連門前廣場都出到活動SL
可以轉地方刷守護神

佛佛佛 SE我佛你

唔明 ; 者係門前廣場都 有機會出 炎1-3既SL怪
打完都計入活動任度?

イベント周回スポット「エミレール樹林」に加え、下記周回スポットでもイベント対象のネームドモンスターが出現するようになります。

・無法者の館
・ホーラント村 門前広場
・6/1追加予定の新周回スポット

3個地方都打到活動怪俾你儲coin

屌 無睇到公告 仲爆左幾十支水係山賊

炎3boss 震了

多謝提醒, 咁唔駛刷炎2咁ON9...
話時話, 結果只係改左技能優先打最近的怪, 平A無改
仆街明明D怪係前面, 火平A仲要行前去打佢 DLLM...

即係落雷？定係全版雷？

最緊要係 新活動怪有機會直接跌coin/炎coin
唔駛刷幾十場拎一個coin

全版

有冇人有炎3掉落list

同埋活動任務list

到時都應該有半日要係エミレール樹林
因為每日任15 同20次都各有一個COIN

好彩無燒體水去刷..諗住7COIN換頭, 而家睇情況可以爆水刷埋個SKIN

信埋SE呢次, 含淚刷住黑龍等後半

男角唔需要考慮大波skin

六月一先開始，好似係

下次咪又係汪汪汪

如果佢夠彊出VIP 活動掉落兩倍既話
我即刻課VIP
汪汪

有

總合攻擊力係技傷除CD
想刷高個戰鬥力呃人應該點單雷

噚日練第三角冇杉著焗住收三星

隕石加埋落雷, 基本上連放火球嘅時間都冇, 可以轉玩CD流

隕石6秒 落雷12秒 有幾秒火球

而家用緊隕石+雷暴, 1900%火1000%雷, 雷暴清黑龍小怪有D唔夠力
將防鏈換攻鏈又好似太搏

其實呢度有冇大佬開團CURRY黑龍, 求番號。
利申: 垃圾雷法

求足袋平假譯唔到

啫巴好似有團, 小薯剩係單刷已經出盡奶力

咁撚多雷法

我都諗緊主雷版既雷+隕。
但套BUILD就要由雷盾冰 轉返 雷火鬥, 魔防會低左, 淆淆地。
利申: 淨係街場贏過一次黑龍, 唔敢再入

屌你啦單刷 我平時同fd打團咋

主雷應該唔洗用隕石, 火法要搵D技MP轉HP先用隕石, 鬼火火雞火牆AUTO用唔落手, 如果多招雷暴就清得再快D同多一招回血
仲有就係用隕石一定要用隕石腰, 隕石腰谷唔到雷法傷

雷法單刷其實唔難

係 但一場打10分鐘

全裝備(冇四星部份)
日文轉平假

無課得30體 早晚活動 十埸又一日

我用緊MP腰同活動手褲鞋, 所以火傷都叫有D。如果轉火, 都係轉隕腰, 再點爆個回魔, 同依家點爆魔防差唔到幾多。反而係隕石清怪範圍大, 好似有D幫助。

可惜係唔敢賭個傷害夠力。

點解刷3日炎上都未震過

隕石呢D初始技倍率唔高, 再加埋火倍率唔高可能DUM唔死小怪
我副雷用高倍率嘅雷暴先叫勉強用得

守護神都冇隻

雷法有落雷同雷暴已經好充實, 再多一招輸出唔高嘅主動可能少左普攻時間輸出仲低左
你可以試下, 但隕石腰唔平

都係, 到時丟粒石落黎得啖笑又何苦。

火雷裝對雷法嘅意義就係多個特效輸出
好似神器斧咁

電磁炮上次更新好似提升左4倍攻

Thanks

但仲係會企定定係度, 好似麥兜個校長咁

都係搵唔到足袋

點解震親都唔係新裝

たび？

黑龍10連0震, 得小怪震, 說好的6萬呢

小怪都唔識震

出左光劍之後
唔想再打黑龍
三黃已滿足

想問死靈係唔係唔玩自爆戒就冇其他出路?
升到70LV 組人打DPS仲係得4,5萬
真係比人笑到面都黃

就算你神裝都好, 協力你鋪好個場隊友都清晒D怪, 邊有DPS

唔係 因為玩自爆都無

自爆都無D人仲收自爆戒黎做咩

已轉玩雷火，但火未夠高傷

個頭, ADORE

震又點？全部賣唔出

咁多

互洗一隻黎賣啦

500石換8000抵咩

穩6萬未
一日岀五件未

如果上面全部賣得出就穩6萬

1把劍2隻戒就6萬啦

洗到物or斬就賤賣到8000
其他就

你見到我上面幅圖有劍戒咩

橙物都賣唔出

巴打知唔知呢件打邊出？

山賊

唔自己收黎試又點知自爆而家幾廢
死靈而家有自爆 仲要加隻草人 先做到人地未改版前既傷害
仲未計要慢慢捽
其他職已經可以洗走棵咒 慢慢度有咩樹啱駛
我地連骨爆實際上條式食咩傷都唔知 BUFF傷手段極度有限
連死槍王點解可以加到骨爆傷都唔知

而家手動玩弓好過, 至少唔洗捉石像就打得入黑龍

之前地城打落把冰雷槍 準備玩架喇
但出呢個炎上活動前未練好第2隻人仔 焗住捽手指死皮先

依加AUTO 召骨個頻率用60 LV 裝打炎2都有卅萬DPS 既

有冇雷弓槍巴打可以POST下裝同技表

唔該巴打

BTW呢關得一星？

[member]

骨血量同骨攻有明顯增骨爆傷..所以死槍王同骨爆戒相輔相成

唔玩自爆除左 dps 低
仲會無招出回唔到血

哇 點跟 神

個人麻麻地自爆 好似變到唯一玩法咁
另外死賢王係唔係廢的?
好小人見討論

死靈就係無玩法
得自爆>>高d dps
or 佢地唔識爆炸>>低d dps
死賢王= buff d magic damage

血量應該無乜關 應該係骨攻擊力

死槍定左骨血骨物防骨耐...無骨攻

今朝到依家刷左70場火3 先得1震 點跟

1震防鏈?

應該係關專有技事, 幾十%數值無可能多十萬攻

防佢老母 全白火袍

痴線 震親都唔係用到既裝
無課金既唔駛玩啦
65 級 仲成身金裝

而家仲有咩職用盾

唔關課金事
係歐非事

盾

我呢幾日震左4次 出左3隻守護神了

ok 我問得on9
仲有咩職會搭盾

死靈

雷法同冰法可以用盾

SE玩鳩死靈
齊裝都穩過唔到炎3

身為雷盾冰, 我為自身既存在道歉對唔自

呢枝野值唔值2雞？

如果你一玩冇耐就打到自爆戒, 賣左佢去買裝。 我諗你成長得應該幾健康。

可惜, 這些機會

有無用魔瘴
裝左佢試下分別

神器建議買尾二個條係HP/MP吸, 砌黑龍裝會鬆好多

得杜馬副手

Thx!

炎3又震左

估下咩黎 估中無獎

震親都係你.gif

我睇緊呢把～～～～

good try

火法跌劍

或者有無建議邊把買得過？預算2.2萬之內，斬近黃字都ok

想請教下平A火法應該點樣點?同埋應該點轉咩職?火雷盾?

未爆主線就火雷盾, 打黑龍要轉火雷咒

好似幾勁
但所有重生石都買哂
想玩新build都唔得

咩build?

賣稅前5萬綠石
tg

呢條野點拎

個頭係咪反屬頭黎？

我諗可以真係叫穩過炎3既build 唔係咁多
離唔開雷同斧

放110000石 有意 tg

震親都係你幾時置頂返post頭

調査中です

以前刷狼王跌過

死靈所都出過

賣2萬稅前綠石

劍盾冰build成身裝70哂
唔知點解7萬攻但係得7萬耐久
用緊空嗚閃片手 蛇姬盾
城門頭身 物攻手褲 守護鞋 守護神戒
物耐爆哂棚 魔耐滿唔到75 回避都係得8% block有70

除左儲錢買防鏈神甲之外仲有咩可以汁?

補補圖

入左咩技 想睇

唔滿抗好似差好遠

有邊d裝係物攻魔耐既? 好多都係加物耐
同我岩岩望一望個蛇姬盾好耐之前買既原來係加物耐 頂中左伏

防鍊咪完事

據我所知好似就係防甲防腰防鏈
撐好抗先諗攻

#142
#149

斧盾咒岩岩轉左做斧雙鬥
依家應該刷邊關拎裝好

5ch wiki更新裝好過altema

狂屌冰3博防鏈，冰斬戒，冰斬手

收100000 稅前石 留TG

我仲以為呢件野好靚屬好值錢 點知冇人搶

又係呢件

放15萬綠石 180hkd=10000稅前綠石

如果本身玩死靈得自爆戒，係咪應該賣咗隻自爆戒轉職，60lv打到狼之前幾關卡咗成個星期

收10萬 價錢有冇得平d

全耐先有人要

得一件嘅話我覺得諗得過
跟大隊玩近戰職 至少auto到

搞咩綠石個價又低返

升到65再打，我隻分身雷法一升到65，直剷入狼王秒左佢

重可以挽救到隻死靈？
而家分身已經升緊隻雷法

趁自爆戒仲有價，拿拿聲放左佢，我隻雷法全部用底價買返黎裝都玩得下

蛇女盾明明唔加攻點解我换走佢會跌300攻

玩近戰職又唔想玩轉轉轉，應該玩咩好，想試下做坦，但得一隻爆戒最多只係換到一隻防裝

毒附魔

基本上0成本

盾勇最貴係隻加護鞋, 其他可以慢慢補

已經唔係貴既問題
係貨源都沒
拍賣成日都得個一兩隻

但係雷法同死靈一樣一兩下就死，唔知點轉裝好

隻鞋唔知邊到出定係絕版野？
見件甲同鏈同腰都好貴

其實係咪分解得？好似冇咩人要

3000耐久 玩乜都死啦

瘋狂走位，別無他法，不過我係刷3星門前刷到成60級先繼續推圖，不過都係刷唔到防鏈

原來1附魔=1物攻咁屈機咖
即係我D物攻技全部都食到呢300攻?

守護鞋打5-3出 個邊無人開隊 自己SOLO刷吧

賣5萬2稅前石

應該放棄加雷轉加防先？打咗隻活動褲唔知有冇用

得5萬要唔要

無防無回血手段你再高攻都無用啦
火雷褲抽唔中物魔防/全屬防 都係唔好著住啦

雷法除左雷盾冰/雷雙龍 仲有咩玩法?

頭 手 用npc 野 要佢個Hp 獲取
雲雷一套都係 谷到全屬坑75
戒就用剛力一對 揀詠唱 同回魔
鍊用雷4星
跟住應該夠頂
夠8000石 第一件應該換5星甲先

雷 弓 槍 做玻璃大炮

好
等我放埋隻自爆戒就去執裝
5星甲係咪司祭果件

純死靈應該點玩，依加死雷靈氣，起碼個人唔死，但見好多人玩死咒，草人改弱左之後仲值唔值得轉咒？

想話刷多隻都沒
60水鳥

仲有5萬

放哂

你地用咩裝放？4星裝一萬一萬咁過？

冇咒打唔入黑龍, 視乎你打唔打黑龍

放7萬稅前石10000=180

Yes

見過雷雙槍
24萬攻10萬耐既雷法

我都係300場先出左一隻仲要全白字

今次都出咗貫通火法裝相信SE 下次會出貫通死靈裝

守護鞋咩樣架？

300場咪算好
60*65水緊

我用埋之前派個個萬能洗值洗左落招飛劍到

有沒諗過次元杖+鬼箱
詠唱裝 坦甲 坦靈氣 防鍊
三連彈普攻吸血

活動個舊呢

玩咁耐唔係剩係出過一粒?

法師冇得吸血

唔知仲有邊度可以提升

次元杖係每粒最大回75血
金冠效果 唔係平時個隻吸血

雷雙靈 au唔auto到
定係雷盾靈

維護完送既
同火法活動用五銀幣換

兩粒

魔攻吸唔到血架清
依加杖副手褲鞋鏈都用緊杜馬裝 等佢出新死靈頭甲手

之前用過, 廢技黎

O...活動未換
嚇死我差啲以為MISS左粒

打人R 痕wo
而且吸唔到血

兩粒都用黎打直件雷甲 兩次都係1lv > 1lv
wtf?

普攻吸血玩次元杖啦...

我係玩緊雷盾雙&雷雙龍
靈有d煩無用過

我防鏈全耐16.5>16.6

我推到ENERGY CURE 召骨每下回8百幾, 吸血應該都幾難推到咁高

雷盾雙會唔會唔夠物防

原來維護完沒強化到
咁沒野鳥

死靈普攻都唔痛，x3都係唔痛

依加係咪無上位版黑袍

有強化到都無用，死靈裝除左骨% 其他一率推唔到
死症

咁佢大部份裝都有埋暗攻既, 不過唔會推咁解

推唔到幾多
人地d職 2千%
死靈

用回避頂

結界頭同魔力腰簡直係骨爆回血既恩物
每次回9百...社馬頭作用唔大

又咁睇, 我推到1550%都一隻骨爆34萬又真係唔係好駛暗攻

唔計屍爆真係唔知純死依家點玩
我鬥氣死柒騎打傷仲高過純死堆骨

冇玩兩個星期 入返見到個斧轉兩下 冇晒啲魔
又送左粒重生石 有冇咩職好介紹？

全部拎哂黎推暗屬可能可以高過pet屬
啲骨點1 推出去死 滿犧牲 谷本體攻

我用副手, 黑袍同魔力腰
頭用番SR 個頂皇冠

CURRY黑龍果班人仲係轉轉, 但雷法好似算係除左斧之外最多AUTO到活動3星既職。

利申: 雷法
聲明: 係賣緊廣告

谷高MP吸, 馬照跑舞照跳

賣5萬2稅前綠石 $900

試左，垃圾黎

高都無用，招波damage又慢先到，又無控場，自身一樣紙咁薄

屍爆係好低%屬都勁dps，不過呢家熱門map 炎3 黑龍唔食骨爆傷咪地底泥咁解

如果係哩條呢，但係其他3樣都係加mp好似廢左3成